民間記者會-- 暴政矯詐冤未雪 訴求未竟誓不休

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會通知

是次記者會主題：
暴政矯詐冤未雪
訴求未竟誓不休

區選結果塵埃落定，抗爭運動重回主線。上週末，數十萬巿民再次上街，顯示港人對公義、民主的追求及堅持。港共政權不單沒有正面回應市民的訴求，反而顛倒是非宣稱「區選舉行順利，反映了市民對暴力不滿」，更妄圖以違背市民訴求的「獨立檢討委員會」去敷衍廣大巿民及欺騙國際社會，對此民間記者會將作出回應。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年12月3日（星期二)
時間：晚上7時30分

記者會後將設有問答環節，如有查詢可向金先生查詢。

金先生 謹啟
2019 年 12月 2日

推推推

推

推到光復香港！

人權法後第一單已經可以詳細記錄在案,以便國務院年審嘅時候考慮埋入去.
1201嘅合法遊行中,警謊主動武力襲擊遊行人群,製造暴亂.

逐單記錄,咁係會好詳盡.美國/香港同時記錄
唔好到年審嘅時候先嚟搞.
1201警暴侵害人權詳盡報告啊,屌你.國際組呢?

1201開File啦.柒

你知道嗎？ 12.2 廣告界手足罷工第一天

支持民記

asfdghjgkjh

push

推啊

支持

希望各位區議會正視失蹤案
無可能出左狗屋就唔見人（可能無出過，一直係警甴自己講）

推啊屌你老母

puah

高質民記點都好過警謊啦

我推

（區議做野，五大訴求不是口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

Push

加油

推推推推

pushpushpushpushpush

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推

PushPushPushPushPushPushPush

推吖